"Herbert," zei ik terwijl ik mijn hand op zijn knie legde: "Ik hou van - ik aanbidden - Estella “.
In plaats van vast te zitten, antwoordde Herbert gemakkelijk manier, "Precies.
Nou "Wel, Herbert?
Is dat alles wat je zegt?
Nou "Wat nu, bedoel ik?"
